# CreditCardsRest

**Pasos para la instalación de la API Rest**
* Instalar nodejs
* Instalar Visaul Studio Code
* npm install --> En la ruta dónde descarguéis el código y dónde se encuentre el archivo package.json

**Probar los recursos REST disponibes**
* Instalar la herramienta CURL
* curl http://localhost:4000/test
**GitLab PAT**
* glpat-H-Pi2tyiDLRjmkTMc9Ss
